都唔明啲人點解咁傻買樓,畀我寧願同屋企人住死一世算

你買樓等於益咗地產商,仲要年年幫佢打工,可能有人話自己好醒,樓換樓or租出去賺100萬or above,但呢啲只係陰質錢,你只係將個地產霸權畀咗第二個人,你只係好過啲地產商少少, 依家同屋企人住,等老豆死咗先結婚,老母死咗先生仔咁咪得囉

唔小心買左 下個月開始供點算好

其實買任何野都會益左賣野比你的人
利申。銷售業

祝你父母長命百歲

經濟學角度睇又唔係 如果買方樂意付出更多金錢買同一物品 咁買方係會有得益

咁你有多個兄弟姊妹點搞？

本黎都唔明 但見到屋企 每日六國大封相 老母發動18小時音波功 屌 我犯賤

窮人思維, 係咪要人地蝕住賣俾你先抵?

你租樓等於幫人地供樓

已經一個人住,thx

而家住果間又細又亂
根本唔見得人
你仲住得落咩

環保!

咁老豆老母無樓既可以點做？

(比多左錢)去買(同一物品)，咁有咩得益